入黎放低你既煩惱

歡迎叫春 一齊傾傾佢

梨講禾聽 😄

相愛卻不能在一起
唉

禾聽!

絲打做咩呀

冇女......end

巴打

=p 求安慰

要講多少少先知咩事wo
同埋要相信啱你既一定會過世

主要係性格同時間大家唔係好岩

好難係度講

可以留個tg俾你再傾

依加呢個鐘數仲番緊工......
算唔算煩惱

係sad既 絲番咩呀